大家唔好再叫林鄭下台

係就叫習總下台 咁樣班奴才先會驚

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

推